五年前係咁，今日又係咁

屌你老母

仲衰撚過五年前